有無人有玩噬血代碼 (Code Vein)?

前幾日買咗,玩落覺得OK,幾有魂味
想問吓佢D DLC值唔值得買

BTW,係白血教堂卡咗我5粒鐘
屌你老母簡直係反人類設計

代碼師

好撚難玩
卡到想棄game

玩左2個結局 教堂最難 後期大劍要野一隻

佢個BOSS強度曲線好奇怪
第一隻BOSS難打到仆街
但之後D BOSS幾乎係初見即過

BTW,你去到邊關

教堂係少數玩到我想掟手掣
痴撚線地圖

BTW,有無買佢D DLC?

買左限定版加season pass

DLC內容多唔多?
值唔值得買?

唔值呢個價 但想玩多少少/你有閒錢可以入手

咁我等吓佢特價先

我之前打個隻咩浸潤行刑都卡
成日貪刀
都係教堂 難到要搵日好精神啲再戰

打左御堂未 勁到嘔泡

教堂過關既時間=之前所有關加埋

d dlc全部都係多一關試煉俾你d副手換下skin咁 雖然有d真係幾型

教堂個設計 肯肯定係take 左野先諗到出嚟

未啦 你咁講有啲驚 我前面已經覺得好難

痴撚線地圖已經用左我8成精力

冰火雙boss 都係重點o(╯□╰)o 利申打御堂我都開求救信號打贏

魂系列既地圖會令你覺得原來係咁,恍然大悟咁
教堂呢張地圖根本係為咗阻你而阻

其實教堂難在搵第一條樓梯落去
其實一落左之後就一本道
個設計我覺得幾好
大佬最難係雙王、卡左我幾次
雙王首OST最正
由開始打到爆機都係用單手劍

教堂煩在會令你極度疲勞
要留意所有無欄杆既位
睇下有無怪跳上黎/睇下有無路跳落去
跳咗落去又驚俾D陰濕怪跳上黎偷襲
打到神經衰弱

唔好買dlc
boss=舊怪換色

白金咗
DLC真係唔使買 劇情係得少少血英回憶碎片 Boss就直接搬同團隊God Eater啲怪個模嚟用

二周目開始直接睇片嚟行

依家有d咩GE怪?
以我所知所有dlc都係負皮到極限

DLC1 漢尼拔
DLC2 馬爾杜克
DLC3 天父
個樣唔係GE樣但個骨架一撚樣 再加幾招魔法

之前仲講到會有好多update又盛, 好彩無買season pass

仲有啲血碼嘅 不過每個都係得四招
啲技唔算廢但本體有嘅技絕對可以取代

其他所謂新要素就只係換色換皮

直頭係God eater d怪換左Skin加多左d新招

所以慢慢等dlc特價先再買

好那難玩
唔用同伴真係地獄

玩左個demo
覺得哩類唔岩我玩
啲女仲要大波到仆街
女角較最細波都已經巨乳
驚比老母望到會話我

魂like
當玩大波版ds

其實教堂你發現欄杆爛咗=跳落去就好易，反而我厭佢太少怪行9成打一成，雙王真係好撚尻隻肥仔後尾夾硬加上去得個煩字，本身demo女劍2條血好地地，加隻動作生硬招招都維持幾秒嘅尻嘢落去，再加招起手快冇收招動作嘅肥閪落去膠化哂

Btw 女劍套衫好性感，仲見到腹肌

利申爆左4週，啱啱打埋lv1 ng爆機

有隊友訓係到都贏

本身都冇玩開ds
鍾意玩jrpg果種畫風
見佢都係日系就試下
一玩落覺得勁怪
勁少指示
個圖勁黑勁多怪好迷茫

佢算俾得多提示
Ds個啲係零提示
地圖都無

果啲我真係收皮先
會玩到3D暈

玩仁王2啦

佢啲欄杆都煩
有啲有怪
有啲有路
有啲無路
搞到個個欄杆位都要轉個視角去睇
人都癲

無ps4

可能我用mouse 轉得易

究竟你玩緊幾多隻game,咁得閒既

帶埋npc梗係易玩

我都係平時玩lol
呢隻前幾日買落先玩

玩demo覺得打擊感好差

垃圾game 好後悔買左
想退錢